黃店-深水埗黑岩請學生食飯

麵屋黑岩

網址:
地址: 深水埗長沙灣道219號地下
電話: 26283369
=====================
恒生信用卡:本地、海外、網上簽賬賺高達1,000Cash$!詳情及條款瀏覽網頁。借定唔借？還得到先好借！

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

推

左邊間日本黃店都好好食

前幾日先食完

Thanks

日日去食到佢仆街

推, 入面員工都係黃